三大finance minor maths 點睇

= Nine don't take eight

讀programming唔好?

為左乜嘢先

同問 CE minor數學點睇

呢個配搭唔錯呀，business科配STEM minor係好選擇

問撚夠未

調轉好d

三大 = 科大。

Minor math要讀d咩math course?

是但揀18cre

未
唔鍾意可以咪撚click入嚟
完

想讀咩maths先